以其人之道還治其人之身？

各位巴打，絲打，真心一問，
警察冇委任証依然可以執法，當市民有合理懷疑要求出示委任証，都可以拒絕，講真啊，咁我們仲點可核實到警察的身份呢？如果有人着咗警察的制服混入警隊執法都得架啦？既然市民每日都要系惶恐之中渡過，會不會下次遊行我們都可以着返一套警察制服或有警察label既小背心？ 咁我們除左唔駛怕要拎委任証外，仲可以顯示俾外界睇有委任証既重要性。點睇？

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲